唔訓既你 依家做緊咩野?7

溫緊apt

第一個

又唔記得整走個7
開多個先

Sor
抹走個7字先